有無諗過政府根本唔怕我地就咁塞機場 除非...

到左今日，大家塞機場最主要係想無傷亡咁打經濟牌，逼政府回應訴求

但係其實就咁塞機場對港共政府既經濟影響唔大，因為
1. 飛機升降既收入只係佔機管局~1/3收入
()
2. 航空對香港既經濟效益係由旅客抵港開始，佢走唔到其實港共仲賺多左
3. 國際形象差左對長遠有影響，但短期逼唔到港共

而且而家仲搞到國泰呢個自己人

所以大家要塞得聰明d
1.首先唔好搞國泰，港龍，快運，比呢d旅客過
國泰飛唔到，機管局蝕少少，但國泰好大鑊
今日國泰仲要比工行唱到得6蚊，唔該大家唔好令國泰比中共睇死
順便夾爆佢d淡倉
2.對中資航空公司/其他航空公司，比人check in 寄行李，唔好比人入閘
航空公司而家無人都照飛唔緊要，我地搞到佢飛唔到就得
911之後為防恐襲，如果有人寄左行李，但係唔上機，咁就一定要load返佢件行李出黎
咁做既話，班機一定delay
如果班班機都要人搵行李，咁一定有排等
如果班機遲左到目的地，咁之後既機都可能會delay
由於好多機都係來回咁飛，咁最後就可能連飛黎香港既機都少左
咁樣就可以即時減少旅客，同政府攬炒

所以大家考慮下
只塞departure唔塞aisle
放過國泰自己人

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

即日起實行check機票制，只放國泰、港龍、快運！

國泰飛到其他飛唔到
國泰又會賺多左d正價機票

自推

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

612 721 811